Вадим Тетерін - студент1 
- шапка з логотипом і меню
- перші два блоки після хедеру
- секція Selected Work
- cекція Oor Team

Богдан Горбенко - студент 2
- секція What I Do
- секція My clients
- секція Contact
- Footer